央視斥年輕人淪亂港頭目扯線公仔

內地官媒繼續炮轟香港日漸升級的示威衝擊。央視今晚發文批評，「一系列亂港事件中出現了一些年輕的面孔」，他們「喊打喊殺沖在前，但實際上，他們只不過是一些提線木偶」。文章還引用《大公報》刊登、署名為港區全國政協委員、香港新時代發展智庫主席屠海鳴的評論，同聲批評「亂港頭目李柱銘、陳方安生、黎智英」等人的子女「無一上街遊行」，而將「別人家的孩子」當作「政治燃料」及「用來引發摩擦、造成衝突的『炮灰崽』」，「用心何其險惡！」

央視又質問，「亂港派大佬」既然視「民主、自由、人權」如陽光與空氣，一刻不能缺少，又「既然視『違法達義』為正義之舉，『舉義』就在當下，亂港頭目為甚麼不把當『英雄』的好機會留給自己的子女呢？」央視認為，「亂港頭目心裡非常清楚，自己所做的是缺德事、違法事、骯髒事，不能讓自己的子女參與」。

另外，央視在今晚的《新聞聯播》中批評，「香港的愈演愈烈的暴力活動已無關修例爭議，少數暴徒的犯罪行徑劣跡斑斑，少數亂港分子囂張狂妄，竟敢挑戰國家尊嚴。這些跳樑小丑的險惡居心，就是企圖綁架全港市民，癱瘓香港政府，進而公然挑戰國家主權和中央政府權威，明目張膽地進行政治要脅」。

央視還斥，「少數跳樑小丑蚍蜉撼樹，不自量力……躲得過初一，躲不了十五！少數亂港暴徒所欠的債遲早是要還的」，而「我們堅信，有偉大祖國作為堅強後盾，有14億中國人的鼎力支持，香港一定能回歸理性、回歸安寧」。

有頭目你仲唔捉撚咗佢咩? 中國都on 99

你話點咪點囉 你開心就好

頭目係邊？

中南海

亂港頭目林鄭月娥既屋企人個個都係外國公民

非我族類，其心必異

仔女冇參與，match!

鳩up

共媒又亂鳩噏

亂港頭目李柱銘、陳方安生、黎智英

份稿幾耐無更新？

支那人享受做幸福無知豬

講左廿幾年

咁就有反省一下點解年輕人要咁做，而唔係一味係到話人。 on99

出黎200萬冇又話少數
搞事又話少數
你班大佬都係少數話事炸